沙嗲牛肉麵關注組版主：菜盪過之後會有菜味

有巴打開左香港真沙牛關注組無人講

唔好話佢廢菜都冇條